[衝突開端]護住條肥佬嗰班狗 真係畜牲都不如

首先 714需要大家 希望得閒嘅都可以出下去

大約4：30pm

一開始大家都係和理非咁遊行
去到屈人寺嗰個位
聽聞條肥佬用電話影鳩手足
(聽聞)有人用手拍低佢部電話
個肥佬郁手 成班人咪圍佢
點知班狗仔護住個肥佬上天橋
有幾個兄弟都知班狗想放人
咪一齊上天橋圍鳩個肥佬
一開始橋上面都唔算太多手足
點知條天橋有人係上面丟左個水樽同一個罐落黎
有啲企係樓下嘅手足咪忍唔住一齊上天橋捉人
上到去就見到兄弟們都圍鳩住個肥佬
有幾隻狗仔企係肥佬隔離護住佢
大家都一齊叫狗仔拉人 佢地又護住個肥佬唔做野
大家圍屌左佢地幾分鐘 就有一批狗上去增援
啲狗入去嗰時係咁推撞啲兄弟
啲兄弟比佢地撞開左 啲狗反而話人地郁佢襲警(黑人問號？)
佢地成班人護住個肥佬 想帶個肥佬出去
推撞期間

呢隻護主犬就叉住其中一位兄弟條頸長達十秒

過左一陣

呢位絲打就話隻狗(同上面同一隻)摸到佢
比狗非禮要求報警 要狗仔編號 同埋報案編號
隻狗仔show左張證就急急腳走左

呢隻狗就專扯人口罩比隔離隻狗用cam影樣

去到後尾大家都應該知道有記者同兄弟比班狗推到跌左落地下(有片) 呢度唔多講了

為左護住個肥佬走 仲出埋椒 (都有其他片睇到)

班狗護住個肥佬去條橋往彩園方向
橋上嘅兄弟就開始叫仲遊行緊嘅兄弟去嗰邊橋嘅樓梯進行反包抄
啲狗又開始call增援
就發生後面嘅事

其實班狗一開始拉左條肥佬 根本就唔會發生後面所有嘅事

死黑警 屌你老母

求求大家去沙田

十連完成 瞓幾個鐘去沙田行街